﻿Hội thảo du học “Chuyền đuốc 2006”

VietAbroader là một tổ chức phi lợi nhuận, phi chính phủ do một số SV VN đang nhận học bổng và học tập, nghiên cứu tại một số trường ĐH Mỹ thành lập từ năm 2004 và đây là năm thứ hai VietAbroader tổ chức ở VN. 
Đăng ký tham dự tại trang web www.vietabroader.org/conference đến hết ngày 1-6 (tại TP.HCM) và 10-6 (Hà Nội). Do điều kiện tổ chức giới hạn, chỉ một phần số HS đăng ký nhận được giấy mời (qua email) dự hội thảo dựa trên thành tích học tập, khả năng và sự quan tâm.

PV
